Admin請刪除post 我朋友的朋友被誤會被搔擾了

Admin 你好，我都send email 俾你了，麻煩幫幫忙。